香港要死幾多人，GDP per capita 先會升

想谷

你死咗就得

要睇人黎死 公屋大陸落黎個班會升好多

日日150低端人口對沖